【慘被拉落水】淫監製Harvey Weinstein聲稱與珍妮花羅倫絲上床

珍妮花羅倫絲近日再與Harvey Weinstein扯上關係。
前年爆出性醜聞嘅美國電影大亨Harvey Weinstein，近日再被一位匿名女星在洛杉磯入稟告性侵，女方指曾被迫遭Harvey Weinstein強行口交，對方更講：「我同珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence）瞓過，睇佢現在上到去邊個位？仲啱啱攞埋奧斯卡！」原告人表示，與Harvey Weinstein是在2013年嘅辛丹斯電影節上認識，當時相約到酒店會面，之後女受害人到房間如廁，Harvey Weinstein亦有跟進房間，之後佢突然除褲自瀆，女方曾一度反抗，但Harvey Weinstein最後也在其裙上射精。相隔約兩年，Harvey Weinstein於2015年再次向女方性侵。
金像女星珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence）再與Harvey扯上關係，曾發聲明鬧爆Harvey嘅珍妮花透過發言人表示：「我從來跟他沒有任何工作以外的關係，這是他對無數女性作出掠奪性策略及謊言的另一個例子。」開腔否認今次消息。

無啦 無啦

唔出奇

是撚旦啦 連屎眼都被人睇埋 理得佢同邊個瞓過

又要重溫啲相同片

就算係都唔出奇
爆出嚟其實都唔大影響

都唔出奇啦
條女一向都放既
你同我講佢日日搵人扑野我都信